【革命心態推升篇】 1021元朗見

小妹應承左幫手足出po推po到全香港人心態進化呀

一眾手足：

作為元朗國居民，近來有幾件事不吐不快，希望講完之後聽日1021，大家可以更團結，更有力量咁行出黎。

放工路過元朗黨鐵，見樓下文宣手足風雨不改撐左3個月，真心多謝佢地做左我冇辦法出面做嘅事。呢三個月，鄉黑同黑警不時搞佢地，我真係好嬲。但令我更嬲係，每次有人上公海吹雞救手足，都係得到「死物唔好守啦」，「其他地方要有人守住先」。

「元朗人公海」，25000人，長期二三千人online，點解叫大家出黎救手足都咁難？你睇到手足比人搞你好嬲，但係嬲完之後呢？你自己有冇出黎聲援，有冇屌狗幫手足？同樣情況放返係其他元朗嘅活動一樣。係呀，每逢21號係好多人聚係yoho追究721，但之後呢？

元朗人，你心態準備好未？

你知唔知18號有細路比班鄉黑用𠝹刀架係頸到，個細路諗緊咩？
你知唔知手足成日比黑警查牌恐嚇搜身搜袋，佢地諗緊咩？
你知唔知上個月幾個絲打比班鄉黑圍，佢地諗緊咩？

佢地想你地係旁邊聲援，用人數優勢保護佢地，而唔係係公海問有冇事，或許講句「牆，拆左咪起過」。

改變心態，唔可以靠人，得你先幫到你自己。睇重呢場運動嘅，你點都會去做。公海25000人，只要每次有事，有100個出到黎聲援，又或者每日去元西朗西照應下班手足，情況已經可以好唔同，所有人都安全好多。

機會得呢次，如你放棄，誰佑我城？

革命必須融入生活，唔係星期六日走去遊行叫做左；光復香港亦唔淨係口號，最重要係落手落腳去做。希望咁多位元朗手足可以一齊反思下點先可以光復元朗，唔好次次吹雞出黎得個幾十人，唔好比藉口自己。咩放工好攰、咩元朗區深藍多鄉黑、咩多我一個唔多⋯⋯元朗需要你同我。你攰，其他手足一樣攰，佢地願意為你嘅未來捱落去，咁你呢？

今時今日已經好清楚，民意係企喺我地抗爭者呢邊。就連明報既民調都係話90幾%唔反對打狗，咁咩叫深藍地區？過往我地都試過自己區開花成功，證明肯去做，一定得。

聽日係10月21號，距離元朗721警黑合作恐襲又過左3個月。但我可以向大家擔保，警黑日日都不斷合作緊。10月18號，我哋又一次目睹警黑合作，又一次被鄉黑用利器隊住條頸，又一次見到防暴保護鄉黑搭車走。我好希望你能夠將怒火化為行動嘅力量，聽日，後日，以後，出多黎幾次，做每個手足堅實嘅後盾，好嗎？

多你一個真係好撚多。
10月21，元朗人，元朗見。
標題預左比人屌，請外區手足毋忘721，自行考量是否入境元朗國

元朗文宣撚上

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

屌你老母有紋身手足全部同我入黎

推

push

【革命心態推升篇】 1021元朗見

黑警啱啱帶隊將成個元朗西鐵站連儂牆拆咗
痴撚線 等其他巴打絲打補圖

推到上熱門！
推到元朗人覺醒
推到香港人覺醒

元朗站文宣又全部冇曬😭😭😭

popo 又呃ot？

元朗手足勇武式文宣
大家心態進化之餘，記住學下人地分類同排版

this ??? not again...

唔只元朗人要覺醒 係香港人要覺醒

呢個就係寫文巴打嘅願境

將革命融入生活，隨時為保護手足而戰

Push

提番各位手足，聽日元朗西鐵站2pm落閘

好似小妹呢啲外區人真心要自考量考量

其實佢哋同鄉黑有咩分別

1021

推！

元朗見

有牌 Vs 冇牌

毋忘721

721 係最難拆嘅春袋 必須揸緊！

聽日兩點封鐵喎

屌佢老母死黑警
又警黑合作
聽日10.21 元朗7.21恐襲 3周月
你地一定要到
香港唔可以輸 元朗呢個咁撚黑既地方都唔可以輸

元朗手足推

不過認真元西果個位真係太濕尻俾人包基本上一定收皮

係咪痴撚線

推！！！！！

香港人反抗！

好似我咁嘅外區人就自己考量啦

啱先見到有一個post係講全港靜坐黨鐵

推爆佢老母 永不忘記721 警黑合作

幫推左全港改心態先

如果改左心態，隨時吹雞都有人，元朗何處不能開花？

10月18號都係

up

封黨鐵站 警察高調拆牆 就係想你哋唔好入嚟
咁你會點選擇？

痴撚線... 想滅聲都唔使做得咁明顯啦

721唔見人
封站？
你咁樣係唔會令到我驚架

721永遠不能忘記

唔可以麻木 唔可以忘記
警暴同埋濫權 日日新鮮
但係每一單都係佢地既錯誤
絕對不能原諒

港島撚推

我見到出面有個巴打出po叫人全香港港鐵靜坐，我覺得有得諗嘅

正你一皮

每個月嘅21號 都封站 就係唔想你哋入嚟 藉此淡化件事

pushhhh 香港人反抗呀

幫推十連

元朗手足 不是condom

香港人你地明唔撚明
而家係 和理非既連儂牆
d 黑警都搞啊！！！！！

全港十八區邊有連儂牆係直程會有黑警幫手拆架

保護黑社會肯撚定係佢地既責任啦？
你地啖氣咁都下得落？
咩叫寧死不屈啊 唔好淨係嗌口號啦香港人

其實每個月21號都封人地元朗站
政權真係好撚柒
越封越明顯，擺明元朗721係大痛腳。

直情一家人
綠色白色衫調轉著完全無分別

柳俊江 立場姐姐 大肚女士 仲有其他受傷嘅人 必須還佢哋一個公道

光復香港 時代革命

敵人驚即是做對了

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

大大力往死裡打

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容援

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容援
驅逐共黨 港人治港

因為一定唔會解釋到 絕對唔會兜到
所以張建宗都開口幫手 話要move on
就係想你哋香港人淡忘 咁班狗就走得甩

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容援
驅逐共黨 港人治港
天滅中共 全黨死清光

721必須天天提 日日提 時時提

元朗無警時份 消失39分鐘

手足成日嗌 「721 唔見人，831 打死人」黎鬧黑警
我地唔係淨係嗌完就算架
我地要行動架！！！！！！
1020 過左
仲有1021!!!!
大家一齊推1021 既post!!!
.

呢位巴打心態正確

some people move on...
BUT NOT US

WE ARE HONGKONGERS
WE WILL NOT FORGET NOR FORGIVE WHAT THE CHINESE COMMUNIST PARTY HAVE DONE TO US

never forget 721

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容援
驅逐共黨 港人治港
天滅中共 全黨死清光
約定之日 煲底再見

行動post 必須推比大家睇
唔係口號咁簡單！

驚大家唔記得 幫你地重温一下

醒啦！香港人！！！

屌你老母 手揸鐵棍都話見唔到有攻擊性武器
兩日前拎𠝹刀隊街坊條頸 又話冇問題

解散警隊 刻不容緩

推
咪撚淡忘
你嘅嬲去撚左邊？

push

十連推待候

721係香港狗賊的痛腳 每個月嘅21都必須去元朗站提醒香港人 當日香港狗賊係如何出賣香港人 如何轉身離去棄市民生死不顧 如何與白衫黑社會並肩而行 必須令香港人記得呢班禽獸嘅所作所為

721 唔見人
近排日日巡邏 就幾百人
屌你老母 還元朗人一個公道

push.

元朗人等左鄉黑好耐 快撚啲出嚟

光復元朗

721 811 831

佢哋唔係覺得香港人驚鄉黑呀嘛

先負你一皮，再推

頭先見到有post話不如係唔同站靜坐 聽日元朗站好似6點就封站

各位，今日清真寺比人射要煲大佢！

721 唔見人
831 打死人
101 槍擊人

元朗站兩點封

慌死人哋唔知係第三個月

入到元朗嘅 就去現場聲援啦

樓主心水清，大家互推下

大波Man今次仆街了 入嚟推呀

我屌你老母啊黑社會大波man
出院就又同黑警合作

d 鄉黑咁撚得戚
香港人你真係就咁算？
1021 元朗見

身有屎 咪會咁做囉

笑鳩死，宜家有人吹雞全香港黨鐵靜坐，封撚晒佢囉 who cares

大家必定記得721警黑合作恐襲

推啊！！！！

利申：外區撚

我721啖氣仲未撚落啊
係啊 我係仇警啊
呢世都會仇恨呢班仆街冚家剷

幫埋其他元朗p牌仔推！
匆忙721！

勿*

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

【革命心態推升篇】 1021元朗見

入嚟睇文幫推 plz

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容援
驅逐共黨 港人治港
天滅中共 全黨死清光
約定之日 煲底再見

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

【革命心態推升篇】 1021元朗見

入嚟睇文幫推 plz

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容援
驅逐共黨 港人治港
天滅中共 全黨死清光
約定之日 煲底再見

無論點吹雞都好，如果香港人心態唔變，721都有機會再出現

其實香港人冇咗黨鐵 唔會死
之前都已經試驗過

匆忙！
我放學都會匆忙過黎
返工嘅你哋，放工會唔會匆忙過嚟

我仲好記得 背脊花晒嗰位街坊 好撚慘

好似上左rthk...希望佢冇事好番冇後遺症啦

大家

改心態呀，推文呀

一放工即狗衝巴士 預會塞車

push 1
1021見

push2
1021見

push3
1021見

push4
1021見

push5
1021見

push6
1021見

push7
1021見

push8
1021見

push9
1021見

push10
1021見

1021 元朗靜坐 討回公道

1021見

幫推

721

831

101

外區手足自己放方法記念721

冇必要因為標題就負皮我

行動post必須幫推

推，聽日收工仲要見到呢個post

push ah

連最基本上熱門都未做到。。。
心態有進化到咩？

P推！

P牌推唔郁

聽日見

加油手足 幫你大力推1/10

加油手足 幫你大力推2/10

加油手足 幫你大力推3/10

加油手足 幫你大力推4/10
其他區都要繼續加油！將抗爭融入生活而唔係weekend活動!

加油手足！幫你大力推4/10
其他區都要繼續加油！
將抗爭融入生活而唔係weekend活動！

加油手足！幫你大力推5/10
其他區都要繼續加油！
將抗爭融入生活而唔係weekend活動！

加油手足！幫你大力推6/10
其他區都要繼續加油！
將抗爭融入生活而唔係weekend活動！

香港人！反抗呀！！！！！

加油手足！幫你大力推7/10
其他區都要繼續加油！
將抗爭融入生活而唔係weekend活動！

香港人！反抗呀！！！！！

解散警隊
刻不容緩

加油手足！幫你大力推6/10
其他區都要繼續加油！
將抗爭融入生活而唔係weekend活動！

香港人！反抗呀！！！！！

光復香港
時代革命

聽日係元朗721黑社會恐怖襲擊第三個月
never forget never forgive

加油手足！幫你大力推！8/10
其他區都要繼續加油！
將抗爭融入生活而唔係weekend活動！

香港人！反抗呀！！！！！

加油手足！幫你大力推9/10
其他區都要繼續加油！
將抗爭融入生活而唔係weekend活動！

香港人！反抗呀！！！！！

721 黑警唔見人！

加油手足！幫你大力推10/10
其他區都要繼續加油！
將抗爭融入生活而唔係weekend活動！

香港人！反抗呀！！！！！

聽日見
聽日見
聽日見
每日見
煲底見

唔好放棄
抗爭無得懶

加油

熱門 上

必須推

tired push

加油

光復香港
時代革命

解散警隊
刻不容緩

pish

liberate Hong Kong
The Revolution of our Time

想來 有藍屍搞手足就打 但放工來得一丁友 都唔知到唔到好…

現場大把手足

你知唔知之前元朗手足俾藍絲搞
吹極雞都冇人黎
元朗手足幾心痛

心態的確再唔變就要輸

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

元朗撚入黎推一推
1021元朗見

1021元朗見

test

pull

10.20被捕人士整合

【革命心態推升篇】 1021元朗見

push test

幾點？係咪轉yoho

咁早就封 驚到咁

never forget never forgive

今晚見

冇圖fail左啲 不完美 可改善 今晚見

Pish!

推啊

同我推爆佢啊

訓醒又要推